[靜音模式] 屋企對正高速公路可以點隔音?

小弟屋企D窗全部對正高速公路
由朝到晚都好多車聲:唔唔⋯⋯唔～⋯⋯咁囉
就算關晒全部門窗都唔係太隔到音 (因為冷氣機個到都會漏聲)
訓教準備耳塞所以問題不太大
但係日頭係屋企睇個電視都要開好大聲先聽到
我耳仔好正常 唔使叫我留耳屎塞耳

想問有咩方法可以還我寧靚屋企?

打錯字寧靜先啱

厚落地窗簾都隔唔到？

你人要惡過啲車

開窗 dump啲鐵蒺藜去高速公路

用共振喇叭震返佢哋轉頭

冷氣換分體
窗換雙層玻璃

pish

未試過
要幾厚先可以隔到？

係咪凶神惡煞咁企喺窗邊？

難DD啦

如果係窗框加啲軟膠得唔得呢？

airpod pro

岩喇 睥恆佢 睥撚到佢減速為止

搭棚換Insulated Glasses兩層 ,同有Acoustic 功能嘅窗。但要睇大廈公契比唔比，有公契講明唔比改變大廈外觀

BTW認真 買隔音棉條涉係D窗口機邊位

其實你煞氣夠企係窗邊啲車會FEEL到駛慢啲,不過你出得POST即係道行未夠,BYE

要換窗，你個到比唔比自己換窗？改用雙層玻璃，再加d厚簾應該都有幫助n

其實我租屋既

搬屋

有冇推薦邉款好用？喺邊度買？

租屋冇得搞

Ikea有隔音窗簾
睇下有無用
但有啲貴

mei foo?

你有無用過啊?

租就繼續

呢款？

係呀

睇電視唔想聽到車聲都要戴耳塞

AirPod pro
如果唔係再住落去你個人會好燥底
I know that feel

其實窗口式冷氣機先係漏聲最嚴重

一係換冷氣, 一係帶headphone

搬啦
邊係人住

落地厚窗簾
Megabox/ 沙田home square慢慢揀

搬喇屌

掛兩件反光衣去高速

夠budget 就搬。 以前對住山，好清靜，而家對巴士站，巴士停完再開真係嘈到仆街。。。準備搬

直接搬屋啦

如果你係藍絲、權貴就可以唔洗理

十幾年前讀書果陣
學校係用兩層玻璃窗
你可以諗諗

或者用厚身窗簾布
一塊到地

邊區?

簡單啦，過左死約就退租

用竹籤插穿自己耳膜

有畫面，應該幾搞笑

用主動降燥耳機睇電視同埋用電腦，WH1000xm4。
就算咩都唔播都好 都起碼冇晒車聲冷氣聲同埋七成嘅人聲

double glazing?

搽白塊面再加個電筒照住自己

請問樓主最後點解決?我情況同你一樣訓唔到覺，好燥底